全世界同我入黎

其實連登仔知道連登係中共喺背後操控的嗎？

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是中共操控的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。